文宣bot 你洗撚夠版未。連仔整個公佈分台唔該

阻住正常討論

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

阻住

已經兩個bit 回覆

屌飛行表演？

Up 乜撚

每個碌半版先有正常回應

D bot好很煩, 洗唔洗咁多bot, 每個post碌左成幾頁都係

笑到噴水 應該好快就有加速版

d bot 真係好撚煩